復合?!?

同個ex 分左手3 個月
佢前日突然搵我 話呢幾個月佢諗通左好多
係佢自己既自私同唔成熟而令到我要離開佢
佢話佢仲好鍾意我 已經改變左好多
叫我比多次機會佢

我以為呢幾個月我放低左佢
其實 原來我仲係好掛住佢
但係之前佢實在做左太多野令我失望 無哂信心
我唔知道應唔應該比多次機會佢 從新開始過

我驚最後結果都係一樣
唔想再hurt多次 個心真係好痛 唉

做過咩令你失望先？

我同佢都係第一次拍拖
一齊左一年半 之後分手

佢淨係顧住自己 唔會理我感受
控制慾太強 一d只係好細微既事 就無啦啦發脾氣
太過遷就 容忍佢 反而變本加厲
佢話佢會改 最尾都係咁

而且 可能大家個陣仲讀緊書 我同佢真正可以一齊既時間真係好少 少到以為自己無拍過拖 ...

不如試吓
反正冇壞

好多朋友都咁講
但係我驚 我同佢之間既問題再次發生 解決唔到
我根本無勇氣 踏出呢一步
真係好驚又會令我又失望多次

唔試
連傷心你都冇資格冇機會

有興趣想知你班朋友點解會叫你試吓
正路唔係下個更可愛咩？

咩年紀先？

性唔唔夾，真係會失望多次
如果佢有第二個都可能係揀好咗搵返你，性格真係改唔到，慢慢又會故態復萌

佢地叫我比多次機會
係其他人眼中 覺得我地關係好好 分左手好可惜掛
加上 佢地話佢真係好鍾意我 好誠懇咁講佢會改過

但係
最少試左無憾先
人生最怕忽然間問自己what if
what if he has really changed and I have missed the chance to be happily ever after with him

我18 佢19
大家都係初戀

有d野唔啱就呢一世都唔啱架啦

佢就係無第二個
佢係咁話佢唔想失去我
但係性格呢架野 真係好難一時之間改變到
就算得 只係暫時的
我都好明白呢點

2個都仲讀緊書？

你唔明白愛可以對一個人改變幾大

考完dse
遲d我要離開香港...
但係如果真係一齊返 keep到咁耐先算啦

但係個d問題已經係日積月累
一齊緊嗰陣我已經講過好多次 但佢都無改多任何野
所以我都唔知佢係唔係真係好鍾意我
定純粹好享受拍拖 習慣左有人陪著既感覺

復合返先睇吓點囉
唔啱唔曉走嘅咩咁大個人

其實你都好清楚，鍾意你但未去到愛你為你改變

啱啱先中學畢業
我就太唔覺得可以改變成點

唔捨得就由朋友做起
睇下自己係咪可以克服信任呢個問題

朋友都咁講
叫我比1-2 個月時間佢 黎證明佢真係有改變過
如果無既話就算

未必唔夠愛
不過第一次拍拖又年輕
個腦除左屌閪乜都拋諸腦後
如果過番幾年拍幾次拖就應該識得從容啲

其實男人點解要失去左先識得珍惜？
點解要咁對我 ...

呢樣真
當一個人開始成熟先會甘心為愛改變
師兄我buy你

可能我同佢太天真
根本就唔識得點樣同對方相處先搞成咁

每當有問題個陣 我好冷靜 理性咁同佢講 都係想大家一齊解決姐 但係佢次次都喊苦喊忽咁 又話咩佢好大壓力 每一次輕輕帶過就算 個問題長期都係到

點一樣發？

有呀

long d 你要受得起考驗

佢話佢有信心維繫到
同埋佢依家返緊工 話會買機票黎探我
最尾可能都唔會做到
不過咁耐既事 遲d先算

出黎做野嘅女人係會變成第二個人
呢樣野我已經經歷左2次

其實好睇你有冇信心
有信心咪一齊囉
冇信心就同佢講你冇信心
比定個心理準備對方

未long d都已經維繫唔到

點樣第二個人法？
過來人黎講
搵個做緊野既會唔會好啲？

真係信？

十幾歲 是旦喇

佢應該意識到自己仲未有女好悶想同返你一齊

過一排咪又打回原形，同埋如果你之後移民/去外國讀幾年書，咁不如唔好再開始
棧自己傷心

女人都一樣⋯⋯我都係失去先識珍惜 可惜佢話已經俾過機會我 唔再愛我喇 我真係好想死
如果你仲掛住佢嘅 就俾最後一次機會佢啦 我相信佢同我一樣 如果有呢次機會 以後一定一定會好好咁愛另一半